探討下大家嘅感情觀係點

呢排同朋友討論大家嘅感情觀
發覺都幾唔同
想知大家嘅感情觀係點

都幾唔同

靚=感情

我地諗緊對一段感情 應該all in定唔all in

A0

希望在明天吖嘛 ching
A0都有感情觀的！

大家安全感唔同的問題?

好似對大部份男人嚟講
呢句野都成立嘅

咁就睇下搵到個係咪all-in嘅對象了

成日覺得一段感情一定會分手
All in晒自己會好受傷又好難走得出
如果每段感情都係咁 會好傷

All in 意思係點？情感上？定係放棄埋自己嘅朋友、事業？如果情感上呢個對象都容許唔到我all in 咁拍拖嚟做咩？

戀愛 拍拖係人定義出嚟 無謂嘅嘢
人本來唔需要愛情 只係一種文化詛咒
多邊戀冇問題
扑嘢同握手一樣 好平常

all in完分手真係會好傷
但拍緊拖就expect一定會分手嘅話我真係寧願唔開始
因為真係少少都投入唔到
寧願搵個相信可以一齊白頭嘅對象去付出會更好

雖然好似諗得太理想
但至少我自己係咁諗

朋友都似你咁諗
但我會諗世界好難有咁理想既感情
可能自己都唔覺得一定要結婚 冇諗咁多

唔講結唔結婚
可能係因為我拍咗拖就真係好擺另一半上心
亦都會主動避嫌
接受唔到大家都係玩玩下咁拍
浪費咗遇上更好嘅另一半嘅機會

而拍拖嗌交等等都好浪費心力
因為啲唔值得嘅人咁傷心就太傻了

大多數人進入關系時，著眼在他們能從中得到甚麼，而非他們能放進去甚麼。 關系的目的是，決定你喜歡看到你自己的哪個部分―顯出來，而非你可以捕獲且保留別人的哪個部分。

讓在關系裏的每個人都只擔心他自己——自己在作誰、做什麼和有什麼；自己在要什麼、要求什 麼、給與什麼；自己在尋求、創造和經驗什麼，那麼，所有的關系都會綽綽有餘地滿足其目的— —及它們的參與者！

系你老母
殘體狗

你心目中都有個理想生活嘅模樣，當中有一個伴侶嘅角色。一開始你未必知同咩人夾咩人唔夾，就係要拍幾次，分手後再篩選先揾到個同自己夾一輩子的人。當中你都要學識同人相處的技巧，將來應用落果個人身上，否則到真係遇到果個人，你未識同佢相處反而好易錯失了。

Agger